香港站 有大量散紙同車票

香港站 售票機中間，售票機後面角落，最左邊個部售票機上有過百張 車票。
地下紙袋亦有大量紙幣/ 散紙。有需要可以自行取用

多謝港鐵既姐姐買筆 & 哥哥教路